屌！武漢肺炎進駐元朗！「有圖慎入」

朋友影左將相比我，

佢大陸人，武漢逃左出黎，

佢問我有無地方住。
我介紹左佢去元朗。

就咁。

元朗手足睇路。

樓主假膠 負皮 返回上一頁

看圖作文都有誠意d丫，畀篤痰我就算？

唔係樓豬打丁射精連血咩

黎明來到

樓主射血精

似肺勞多D

當你係真
你都係一個on9
原來元朗無手足
元朗手足係condom

唔理真假 dlln
介紹佢去禮賓府啦仆街

叫佢去報案啦